是靚晚 住家撚手大排檔

最好食係個鹹蛋黃鵝肝炒飯
蒜香骨都醃得幾入味
食完飯仲有尋日焗嘅芝士蛋糕當甜品

個蛋糕好似好濕咁

芝士蛋糕係咁㗎啦

好想食

綠色個咩醬來的

蘭想食撚手小菜定甜品

是流油果芥辣黑椒蜜糖強黃醬

Why not both

好似幾好味

佢成日話我煮太多太麻煩

歡迎蘭黎品嚐

好味過定

I will

非

炒飯用日本米？

巴斯克芝士蛋糕係咁

好豐富

帽很好

珍珠米，唔知係咪日本嘅

識嘢wor

煮咗成日

弘都很好